新魔獸?我屌你老母啦，盧卡古你同杜奧巴爭好撚遠

盧膠古控球力太差，一控即彈甩，不過呢個缺點踢愛華頓果時都好多人知
同埋如果摩佬今場係玩防反，就更加唔應該出盧膠古，盤球技術=0，速度又一般

冇撚提杜奧巴啦 根本差廿皮

DRI 1啦屌您

冇人記得杜奥巴以前比人叫豬油巴

防反都唔出 唔通打陣地戰先出佢

上半場盧卡古真係唔掂
鳩下鳩下都唔知做乜

而下半場末段
兩件大柱躉 伊巴+盧卡古就好堅抽
只求前場觸球 不求控球率
下下大腳斬前 身型上兩個玩晒
只要交到比馬素爾就夠
控球等兩人入zip ／ 自己快速推進起腳

起碼頂到頭鎚

係豬油包

一個頭槌頂返個歐聯返黎 ，仲要頂入紐亞

個陣已經唔係豬油包時期

真魔獸時期

第一年我忍

點忍？佢完全冇可能進步

摩二年

其實基奧特先岩摩佬

agger

杜奧巴有盧卡古一半成就先算啦

你啱，等盧卡古拎左4個英超1個歐聯再返來bin C

盧卡古踢皇者曼聯 轉會費差幾倍

個時49000完成交易後被瘋狂恥笑
點撚知頭個幾場係咁入波，一度剝連登仔牙骹
好彩桐油埕始終都係裝桐油

對弱隊係幾好用 不過上唔到大台咁解

杜奧巴都係29，30歲先開曉

盧卡古咁貴唔通都等到29，30歲咩

你識條春咩